
                      La desaparición de una adolescente, un profesor de filosofía (padre de familia) sospechado y un detective detrás de la resolución del caso. Una investigación interesante que va complicando al protagonista con el correr de los minutos. Solo queda en el debe el desenlace, resulta rebuscado y medio incoherente.
        
            